點解咁多波狗，但香港出唔到個英超球員？

波台狗駁唔駁到

夠多人賭馬啦
又唔見有人跑得快過隻馬？

論證錯誤
你係駁我都揾個高質D既理由

唔通你就係波台狗

ching你開係波台先啦

因為獨立係要一大班人努力
而且cc台班精英有d只係想樓價跌
有d只係想和理非

開係波台，會俾狗咬

唔通藍波玩具撚又出到國咩

cc台夠出唔到港獨英雄啦